(脫髮危機) 頭皮護理問題

啱啱剪髮比個髮型師話我脫髮問題好勁
佢話要做頭皮護理補救 其實有冇用

要成4舊水一次
其實關唔關做gym事 一做gym頭髮就愈黎愈稀少

昆鳩你啫， 做次頭皮護理就可以防脫髮
仲要4舊水咁撚cheap

睇黎都係昆鳩我

有無巴絲試過photo/Rene furterer d精華油有無料到

自

可能關
因為全身需要能量營養多但最冇撚用既就係頭髮
你做gym消耗能量 補唔返你消耗咗既能量既話頭髮冇能量冇營養就會byebye

利申9up